有冇人老豆愈大愈on9?

唉.. 都估唔到佢會變成咁
以前後生果陣佢仲好醒
隔晚就劈酒屌女傾生意
星期六日一早去皮車
一直都視佢為磅樣
自從退左休之後太好得閒
本身屋企有個 whatsapp group
掃完地又影張相send上group
好似個師奶咁樓下買左個瓜又send上黎話好抵
耐唔耐又send d 內容農產場post
d 垃圾大陸 video 等等
覆到都唔知覆佢咩好
啱先又問收埋喺梳化件發泡膠去左邊
屌佢老母邊有人收埋件發泡膠喺底又唔單聲, 跟住話有用 (梗緊比我執屋果陣丟咗啦 )
喺屋企睇電視又好似呀叔咁指住個電視黎鬧
之前同佢去旅行又成日邊度唔去果度唔去咁, 成日想返香港
到我夾硬諗搵d野講想分享我做左d乜
差唔多次次一係就話危險, 一係就話哂錢
屌佢老母我突登搵topic同佢講都仲要比佢gut
對住佢真係愈黎愈燥
而家唯有夾硬講d飯幾好食, d湯幾好飲咁啦d無營養對話

更年期

我老豆都係
成鳩日懶醒

實情係衝出黎柒

係 話佢又唔撚聽，成隻小學雞咁
好鐘意同人唱反調

真係會咁?

我老豆都係，黃金時期唔搵錢使哂，依家就日嘈夜嘈

年紀越大，個人越文塞硬頸

你老豆點解會變成咁?咪因為生咗你出嚟。
用全部心機精力金錢養大你。
唔係有你，佢而家仲係過緊飲酒溝女片車嘅生活。

Same
以前老豆又係見多識廣，週遊列國
不過年紀大左就開始誤信讒言，信埋d大陸野

唔知同返工有冇關係， 早排有一輪做咗廢青幾個月
起初係爽嘅，但耐左就會覺得成個人會變得不思進取，虛度光陰
應該係返工個腦先會局住轉

我老豆都係
我覺得係安全感問題
佢啲咩垃圾都唔想掉
好似留返之後有用咁
見人地報新聞又係咁搏
例如: 家屬到場認屍 神情哀傷
佢: 緊係傷心啦 唔通開心
一邊食飯一邊駁

但有時會諗係咩問題
其實可能係佢之前係一家之主
依家人大左屋企冇咩人理佢
個個返工放工 而佢嘅重要性都相對低左
食飯係唯一相處嘅機會
佢可能會靠呢啲野會令佢有種首領嘅感覺
我唔係指佢地係咁諗 而係潛意識上嘅反應
由生物學嘅角度可以解釋多數人嘅行為

我老頭又唔會座係屋企發out豆，成日上網睇埋d耶撚網，睇到好多歪理，又成日整爛電器

老母都係咁

話說我平時朋友A 男仔同朋友B 女仔，成日一齊上嚟先屋企玩，有次朋友A 同其他人一齊上嚟，佢指住朋友A 問「你條女呢」，嗰下尷尬到仆街

屋企人講嘅嘢又唔信，content farm 就信到十足。我喺街買護膚品就屌鳩我嘥錢，自己轉個頭就喺啲噏dup 商場畀幾舊水買咗舊無包裝無產地無成份無來源嘅番皂話攞嚟洗面

我同老母成日話佢痴線

我老豆越大脾氣越臭
可能自己發脾氣成日係屋企一句野都唔講
我好妒忌人地老豆咩都有可以傾
我地連無營養既對話都無